身邊啲朋友整晒容...變晒大陸雞。

中學玩開嗰堆依家個個大個女，走晒上大陸整容...
大眼 縮鼻 高鼻 瘦面... 就嚟全部都一樣樣喇
見到中同啲朋友都整到勁誇張，好醜怪
次次見到佢地po相，個心都係出一句。
「不求同年同月同日生，但求同眼同鼻同醫生。」

佢地個樣同呢啲差唔多

我真係唔知邊個係nana喇

好想嚾佢唔好整...佢依家又話想去整瘦面喇

見面個陣 大叫:「叫NANA既企起身」咪得囉

張相好誇張喎

唔明佢地諗乜 我同班friend傾偈 我地個個都好憎呢啲濃妝公仔樣

我驚佢企左喺到我都認唔到佢咋

張圖個個一樣樣咁制
隻死人眼想點

如果穿同一件衫
真係完全認唔出

複製人

我都係上網搵 全部一樣樣

依家一睇呢啲樣就已經比我感覺上係大陸雞

但如果我係仔，我一定唔會揀呢啲嚟屌

agger

一定唔會 對呢啲假樣公仔真係一啲性趣都無

唔知我係咪有特別癖好，好想屌一個完全人造人包括隆埋胸

是但啦，唔整醜女一樣俾人嫌棄，靚女一樣唔洗整，人地冒下風險俾錢整容，都係想享受下俾人錫嘅感覺姐，自有厹醜男賣單

mission posible! 肯使一千幾百就有啦

不如買個吹氣公仔屌算啦

複製吹氣公仔

等我還完返班女個樣

望多兩望張相覺得有啲恐怖

好多對眼望實你

話曬係真西，好似有巴好中意屌黑面雞一樣，癖好